[突發] 有中學生疑似因反送中立場搏上位

大家可以入去一齊理性討論下

推

有咩問題?

你入去睇下人地寫咩先啦

嗰位自以為自己係KOL嘅人淨係喺story覆撐佢嘅人
同埋又俾人爆佢d like係買翻黎嘅